Final year成日頭痛 真係頂唔順

十一月好撚多野做呀 又要chur畢業論文

就捱唔住 依家個頭都仲震震下咁 間歇性咁痛

屋企人好似有龍珠雷達咁
永遠趕緊最後幾粒鐘deadline個陣就會搵你幫佢做埋哂d無聊野
話忙唔幫就屌尻你：咁得閑用電腦 幫屋企少少都唔得
好委屈

耳鳴+眼訓

依家仲有屋企人覺得用電腦=一定係玩？

樓豬揾左grad job未

瞓多啲啦

窮人生仔

屌真係唔好提 家中兩老到依家 仲係以為我真係日日淨打機打到入大學

一堆野Deadline逼到埋身
我讀吹水科 有時冇靈感就真係卡足一晚冇進度

畢到先再講啦 依家咁既精神狀態 咩都做唔好

屌我都係 明明係睇YouTube一啲好學術好知識嘅野
有時又打下paper 都比人當係打機
雖然細個一掂親部電腦就係打機

加油呀

有沒有嘗試過眼部鬆馳法？

細個打機正常啦 唔通睇教育電視咩

一樣。。。。就算知我唔係打機，都話我玩電腦 癡線

Diu same here
壓力大到痴撚線
身邊同學仲要個個開始搵工
我唔撚想咁快煩搵工啊

呢個完全中哂
用電腦=玩

每個月痛至少兩次既路過

我之前痛到個頭好似就爆咁